有無人想一齊去康文署做gym

一個人做有時有d悶
有個目標係去哂全港九既康文署，地點可以就你

屯門撚有興趣
利申：新手

tg我啦巴打
我都好耐無做 而家廢柴一個

西環ok？

利申：未上堂拎資格

上堂先講啦咁 一係去私人

呢句真
physical 2人同行要簽幾耐

唔去p記 太多c9

gay test?

新手想搵個人帶

新手想學 有無人帶

上左堂，奈何一次都未去過
尖房一啲都唔就腳

東涌啱唔啱
利伸新手

有冇tg?

到處都有WO CHING

最近就蒲崗村道，奈何我果頭無車到，行過去又要行九個字，平時返工已經返足七日

綠色線但屋企唔近尖room

新界北區OK?

東鐵線
利申:新手

保榮路係邊架？

咁好近我喎 我住粉嶺 乜原來最大係上水果間

沙田有免費場做，一齊？

上水,咁你平時邊到做開?
係大,但好似未係康文署最大既健身室??

唔介意呀 沙田邊到呀？ 不過我係新手你介意嗎？因為我身邊無朋友做gym 所以都想識個朋友一齊去 同埋學習下用d機

我係粉嶺華明果間 不過因為好細 去過幾次都見人滿 所以都想轉地方

面積黎計係最大

不過好睇佢D機點分佈

華明有健身室架咩?? 真係唔知

LM跟進

唔係有個新開咩咩單車館入邊有個健身室再大D咩?

巴打如果黎上水嘅話介唔介意join跟你學下用機？

就咁睇資料保榮路大幾十米

單車館我去過 係幾大

仲有BARBELL

不過冇得自己換鐵餅 衰過啞零

呢個都算華明？？
去過一兩次，細得濟

長知識了！

我是紅巴，

謝謝你呀巴打 我都係唔想自己一個去想識下人一齊 因為經驗唔多而且大部份機睇完操作都唔係好明又唔夠膽亂用怕整傷 咁巴打tg係？時間夾到嘅遠d我都無所謂

華明過一條馬路經過個藍球場就到都近 所以我諗算算地掛 哈哈 所以先想去第個地方

我成日去保榮，睇下撞唔撞到

okuwin

你幾歲？

大埔有無興趣
放低左健身好多年